打工打到可以張建宗咁真係夫復何求

人工高福利好，咩都唔關佢事，成個職場隱形人咁

我屌你老母臭花生滋鳩媽閪西柒撚鳩鳩屌

好彩我冇老母

靚接

隱形到制裁都冇佢份直接無視

官喎

歷屆最低存在感嘅政務司

冇頭髮喎

佢要整，容不易啫

林鄭幫佢食晒